一定要清算黨鐵！！！

應承我

開個post提醒自己，一定要見到黨鐵收皮先會罷休！
一齊集氣！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

10號強風信號生效，港鐵暫停所有地面和架空路段的列車，以及輕鐵和港鐵巴士的服務，至於地底路段則維持有限度服務。港鐵表示，東鐵線、馬鞍山線、西鐵線、機場快線、東涌線及輕鐵多個露天路段均發現有塌樹及障礙物，影響路軌和架空電纜的安全運作，工程人員會在安全情況許可下趕赴現場處理，復修時間定必較預期長。

金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

清算黨鐵正式啟動

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

Pish
我要一部閘機都見唔到！

做左先
次次都話清算清左5年，敵人毛都無少一條